有無人想一齊去Cebu?

其實係咁既,小弟三月尾會去,咁知如果坐CX premium economy就要五千幾,但係如果二人同行就每人二千四到,所以睇下有無人咁岩個段時間想去可以同我二人同行,每人大概二千四坐CX premium economy.

我地只需要一齊上機同落機就得,中間行程可以分開,有無人有興趣join?

Push push push

宿霧航空有陣時又平，千幾蚊咋

我冇時間去, 我都想去
btw, 巴打一個人去宿霧做乜

我十月要去飲
原來來回要千六蚊
仲要早機來回